{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_083660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-04-04",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "송광사(완주)"
    },
    "text": "全羅北道完州郡素養面に位置した松広寺は大韓仏教曹渓宗の古刹である。初期には白蓮寺という名前で知られており、現在の位置の一柱門は大刹だったのだ。しかし、中世以降、ピェチャルされ、順天の松広寺のボチョグクサな知訥僧侶が再建を始め、現在の道場前角は1600年代の補助知訥国史の仏事を推進しながら建設された。この寺院は人造大王のホグクウォンチャルで混乱した歴史を治癒するため、再建された。昭顕世子と鳳林大君二皇太子の無事帰国と内乱の痛みを減らすため、人造大王が立てたのだ。大雄殿、羅漢殿、地蔵殿にある仏像たちは国家的な危機がある時、多くの人たちの汗と涙で埋めチャゴンする。特に大雄殿の仏像はさまざまな事件と災難を予見したということで有名だ。松広寺は全国で最も大きな規模の寺と知られている。地蔵殿、大雄殿、羅漢殿にある宝物文化財らは多くの人のチャムベチョであり、平地の伽藍と大型駐車場、食堂などの施設も備えている。春には、松広寺桜のトンネルが美しさを醸し出している。この寺院は多くの歴史的な文化財を保有していて、歴史の息吹を感じることができる場所だ。また、遺物としては金剛門、木造サムチョンペ、ソチョサム仏像腹蔵遺物、冥府殿小組お地蔵さん三尊像眷属像などがおり、主要文化財には、大雄殿、小組3歳の仏像、シプジャガク、四天王像などがある。大雄殿は1620年代に建築されており、奏楽飛天も11点を天井に持っている。小組3歳の仏像は国内最大の室内小組に釈迦如来、薬師如来、阿弥陀如来の不だ。シプジャガクは国内唯一の浅井型屋根の鐘楼である。四天王像は国内最高の造形美を持っている小組上にある。",
    "QA": [
        {
            "question": "松広寺はどこに位置していますか？",
            "answer": "素養面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松広寺は何宗の古刹ですか？",
            "answer": "大韓仏教曹渓宗の古刹です。"
        },
        {
            "question": "松広寺の初期の名前は何でしたか？",
            "answer": "白蓮寺という名前でした。"
        },
        {
            "question": "松広寺の中世以降の歴史について教えてください。",
            "answer": "中世以降、ピェチャルされ、順天の松広寺のボチョグクサな知訥僧侶が再建を始め、現在の道場前角は1600年代の補助知訥国史の仏事を推進しながら建設されました。"
        },
        {
            "question": "松広寺は何のために再建されたのですか？",
            "answer": "人造大王のホグクウォンチャルで混乱した歴史を治癒するため、再建されました。"
        },
        {
            "question": "松広寺にある仏像たちは何を象徴していますか？",
            "answer": "国家的な危機がある時、多くの人たちの汗と涙で埋めチャゴンします。特に大雄殿の仏像はさまざまな事件と災難を予見したということで有名です。"
        },
        {
            "question": "松広寺の施設には何がありますか？",
            "answer": "平地の伽藍と大型駐車場、食堂などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "松広寺の特徴的な観光名所は何ですか？",
            "answer": "春には、松広寺桜のトンネルが美しさを醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "松広寺にはどのような文化財がありますか？",
            "answer": "金剛門、木造サムチョンペ、ソチョサム仏像腹蔵遺物、冥府殿小組お地蔵さん三尊像眷属像などがあります。"
        },
        {
            "question": "松広寺の主要文化財には何が含まれていますか？",
            "answer": "大雄殿、小組3歳の仏像、シプジャガク、四天王像などが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 394
    }
}